n賓今日戴口罩叫雞

佢真係好低賤

仲以為戴口罩放針咁低賤

你估佢冇？

點解係今日

我唔信阿賓係呢種人

之前果啲唔講啦

佢傻西嚟

佢最後有放針係床到
信未？

你唔好帶壞佩佩

陳家佩？

一齊戴

你咪撚顛

有乜問題

睇佢樣都似

你唔好帶壞志志

真

老細，話說見到張鬧你既文宣

米癲